新口號 驅逐共黨 還我香港

希望大家認清對手係共產黨🙏🏻🙏🏻
（唔好輕敵 亦要有驚人嘅決心）
呢個傀儡政府做得啲乜嘢😵😵
對準共黨 tune 一tune 自己心態

我地真係唔可以當被補既手足係condom

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

冇人想嗌陳雲口號

天滅中共

冇聽過佢講嘢

最正係星期日果位成日見到既阿伯叫打倒共產黨 還我真香港(類似)既口號

唔得

只係希望大家明白香港政府係傀儡 你要對淮真正既操作人

Why

呢句係一個書法Uncle 嘅口號嚟嘅，如果有行開都應該會見過。點都好過陳雲個死清光玩膠口號

點都好，如果句嘢有號召力，落到遊行現場如果多人嗌，自然會變主流口號

[行動]和你踩！

好撓口，叫過一次好似鬼食泥咁

唔好聽